其實應唔應該趁機提政改

E+呢個勢好似夠砌

應該
不過要幾點而家幾項訴求先